砌機後開唔著，一長兩短一長三短都出現晒

List

Cpu: amd 3600
MB: Asus B450m-plus gaming
Ram: thermaltake toughram 2x8GB DDR4 3600MHZ C18
火牛：fsp raider 2 650w 80plus sliver

上述新野

下面係舊料

Gpu: rx570
Ssd: 860evo

-

裸跑上陣，砌機時已確保4+4pin隊落cpu，20+4pin隊落最長個位，Hdmi肯定插住gpu

神奇嘅事嚟啦，第一次開機，bios認到晒，揀save and exit。

裝埋入箱，再開機，無畫面

拎出嚟裸跑，除晒front io線同其他林林總總嘅線。bios speaker 一長兩短，cpu fan / ram rgb / mb rgb 有燈但無畫面

再嚟，cut電源拔火牛線，reset cmos（拔電芯等成晚+用一字批隊落mb個兩枝針+起身裝番），今次一長三短，cpu fan / ram rgb / mb rgb / mouse keyboard 全部有燈，都係無畫面

已拎擦膠擦gpu 金手指，上面每步都有熄火牛拔埋條三腳線先落手，入箱過程無再郁過cpu，金三角形肯定有對住底板灰三角形。

請問各位高手點處理好

幫你推下

thanks

尋晚六點砌撚到八點諗住終於有番電腦用

頂佢個肺搞到依加都仲未用到 頭都爆
如果唔係留住張顯示卡，一早拎俾人砌算鳩數

插底板display得唔得

重裝系統

瘋狂抽插下啲ram+換位+1條開機試下

video card 問題，你入 bios 睇吓，有冇 set 好，試吓用 onboard 睇吓

3600似係APU？

真 試過slot 1 3唔得 0 2 就得

3600似APU?

重有 ram 都可能唔得，

3600無內置顯示

一長三短多數係video card 問題；佢新火牛，冇理由唔夠力

3600都無核顯

唔好意思
你有冇其他咭，一長三短多數係video card 問題喎，

試下用一枝ram ，逐格試。試完唔得再用另一枝試

Gpu插電未？

巴打點解咁撚勁，我用gpu同ram瘋狂抽插完mb就開到機（每張都插佢五六下

Keep住a2b2 ram gpu無拆

依加點搞 在線等

顯示卡的金手指, 拔下來用擦膠..兩邊擦一擦後再裝插過第二條PCIE試下

經驗黎新機mix舊野都係ram出事
F1應該會入咗bios 然後save and exit出翻黎 裝windwos

機箱有冇落銅柱

舊野+新野多數奶野

我係硬件台爬過文
呢啲低等錯誤唔敢犯 陣間老母不保

咁又唔會嘅 連登仔咁有愛